其實有youtube片影到癡那而家水災既真實情況

一搵「中國洪水」就可以見到, 睇返以前D片唔覺係咩政治channel, 似係平時鳩拍現實生活
所以唔存在抹黑既嫌疑
可以睇到而家D水位高撚到仆街, 但係仲係未到浸埋民居果個level
睇位仲差1-2米先入開始流入民居, 要落多好多日雨先得

最後附上一段舞步大家為偉大既中國跳多D

隻舞又幾好睇

睇濤雞公

扯左